隻oppo 手錶抄apple抄到一樣咁

達子我都想買隻扮apple watch了

告apple侵權啦

留名等睇"隻隻錶都正方形加個mon 架喇"

咁就唔係抄 係直接COPY

實係apple偷左個設計返左2015到用

就好似讀space扮讀港大一樣

不嬲都係抄外國野起家
(我講緊美帝支本主義 曲

林明貞"代言"

好明顯抄

你們這群垃圾 分明是蘋果2015年穿越時空到2020年抄襲這款偉大祖國的Oppo Watch 冇錯一定係

起碼支人係咁諗